佩雷斯真係賤種狗嚟

UEFA and Florentino Pérez came to an agreement to change the format of the Champions League and not go on with the Super League project, but Real Madrid's president worked behind the scenes and managed to convince 12 teams. He 'backstabbed' Ceferin. (Source: @abc_deportes)

好撚廢